[未fact check] 葵涌廣場2樓有自稱記者同cam man

Thursday, 1 Aug 2019 1300

話說我做緊港豬肚仔餓落去買飯
去到新都會同葵廣中間條橋
見到有個白衫圓銀鏡女仔
後面有個揸普通攝錄機嘅男人
問緊個黑衫男人野
個男人答佢: 你張記者證呢?
個女仔話有呀 即刻開背囊好似想攞
個男人已經即走
咁啱我又港豬病發作趕時間唔記得影相

有冇葵芳巴打幫手fc吓係咪真係記者
唔知佢地係咪想問8月5日罷唔罷工
唔知佢地邊間

對唔住呀無圖